國安法都整唔冧香港樓價，真係無鳩用

國安法都整唔冧香港樓價，真係無鳩用

一眾連登仔仲諗住以03年德福價入市上車嫁

更加貴

貴咩貴 ？連登仔話假，係造數，

連仔月入50000以上

放長雙眼
呢排一定托市

證明香港啲樓都唔係香港人擁有

幾多人入新樓票
唔好再自欺欺人啦

班傻閪自我中心，中二病患者

講多都臭

格離post仲熱烈討論緊月薪10萬個月，香港樓要冧？無可能

對佢有利就吹奏，對佢不利就話假係造數左手交右手

中二病患者

早幾日將軍澳個新盤一出都比人清哂

居屋49折又係成村人爭住入票

連登仔真係勁戇鳩

國安法唔會整冧樓市，美國制裁就會

你當樓巿係股市咁多成交話走就走，話買就買咩
就算真係跌既，點會幾日就比你睇到跌
真係跌既話，都唔係只跌幾日

好多fd爭住抽新盤
我諗你班連登仔係時候要面對下現實

大陸一早有國安法 咪一樣樓價世界第一
有班你睇都買錯 死左佢啦

最近放左層樓
現實係得連登仔話要走

澳門23條之後樓價跌咗幾多？

其實講真月入10萬都真係好難買到樓
而且唔係講笑，月入10萬以上真係好閒，周街大把人都有呢個收入

你唔走 人地點買

真，10萬真個好閒事，供樓預3皮個月都好輕鬆，唔買樓真係傻鳩黎

十年前就係
今日已經係6位數月入

唔係月入100萬咩

點解成日都有經濟白痴講樓市?

有無諗過有錢果班都唔怕

由頭到尾係連登仔自己怕

連登仔個個幾百億身家

買sea to sky 👍🏻

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

因為個個都知一國兩制會行穩致遠
連登仔成日幻想樓市會大跌

有國安法即刻諗住買多間
社會穩定 樓價升

對
響中環是但揾個做投行或跨國律師行的中高級僱員都有啦

推 香港獨立 民族自強

無可能跌 佢根本想你供翻至少30 40年 唔係點渣住你個春袋

個post有巴打分享左，樓上賣下汽車配件都10皮以上個月。

周街都係 但唔係你囉

根本好多中產都係唔理你國唔國安
自己有樓有車有得食有得玩就得

仲會升tim!

有班人要係咁呃自己 由佢地啦

買啦好快掛人仔， 幾年後美元資產變人資產。

最簡單既嘢偏偏冇人做

托你老母咩on9仔

咁你問左你老豆幾時先制裁？

我都想知啊

D有錢佬唔撚驚，就算2047收番佢地都買

So? 我有十皮一個月但唔會諗買香港樓。your mind flows with where your money goes. 香港國安法之後爛到透我點解仲要投資喺呢個絕望嘅地方？

你買股票，會買利豐定tesla? 買樓 = 投資一個地方嘅未來

For now 我租緊樓, all good

點解美國唔可以根據國安法照板煮碗對番中國人？
沒收中國人既財產？

咁又點？唔好咁撚小學雞啦柒頭

唔驚咪去買啦 講咁多把撚咩

出門，去銅鑼灣啦戇鳩仔

大撚把港豬 自私友 藍屍衝去

知真相者 往往最痛苦

你放心
大把人會爭住去買

5毛？

十毛都無撚用啦

No
Just telling the truth

屈毛狗

當好多人埋怨點解樓價仲未跌，就知樓價繼續gogogo

就係國安法先令樓價穩定上升

連燈仔咪係度9up

連登仔： 假！造數！左手交右手！

樓價跌到HIHI

吾敢代表其他人，但我個人而言一定唔會買樓，世界咁大唔一定要留係香港

好想睇大陸點搞有錢佬

最好做盡啲，如果三年之後先封FB，五年之後先封whatsapp，七年先封youtube...咁樣痲痺全世界仲死

其實月入一億都好閒，通街都係
大西北納米樓一層10億gogogo

你又知？

大佬呀 樓市唔係股市

又話今年內樓價升10倍嘅，但宜家仲差過上年，下半年要追落後。

保住自己個狗頭先啦 !

你叫ADMIN DEL POST未？

港豬要返工，港豬要買樓。

港樓唔冧中共冧

身邊已經唔少同事買咗 岩岩個隻 所以你話200萬人反政府 實際不知幾多人相信政府

五毛黎

樓豬五毛係咁

撚有

屈毛閪，我闘POST又關你事

睇TVB又點？吉中你心中條刺？

sir this way

那，我依家就BLOCKED柒你條屈毛閪

見到你條傻閪就得啖笑

所以要不推文回覆！

香港地呢係中國貪官攞嚟洗錢嘅都唔係香港人住嘅

阿sir要知你住邊唔使睇身份證嘅

層樓租定買㗎？

買㗎？咁即係唔係香港人啦

咁你入黎托咩，戇鳩仔

放兩年睇下有無漏水先講

你同我講把春咩

我買？

fg都5萬
個個幾千萬cash
跟本香港人大把＄

街邊掃地都有被動收入啦 分分鍾幾層樓收租

樓豬五毛信政府，邊會怕

連燈仔面對唔到現實 真係無計

咁又真

講多幾講就話你五毛黎

托左30年啦

黑警 5毛 pr 國安
自己揀樣

所以一直都封關唔比大陸、澳門、台灣嘅人入境，就係怕一返嚟就賣樓，推冧樓價

利申：有樓想放

疫情未開關，你估支那人真係唔敢黎買？

只會更貴

想知要放到隻眼幾長

根本想話跌果班因為未夠錢買

都要有放先有買架

個個走鬼就放咪推冧佢囉

月入50,000 樓價比率都係貴

要放長幾耐左右

最多只係去深圳價唔會有sars價，真係到sars價個陣你係唔會敢買的了。

沉日先過，你想點，想今日個個都話我唔住喇，你比返幾皮我要左層樓佢

上邊話月入10萬啦

連登仔又進步左啦

好明顯資產市場同大陸經劃經濟一樣啦
我估香港股市嚟緊個點數都冇咩波幅

ok
今年香港月入中位數男2.07萬 女1.59萬
周街大把呢個term 完全唔countable 點計

拉curve 計中位數都幾難prove到 '月入10萬以上好閒'

定係係ifc返工見到一班人身光頸領就assume佢地全部十萬以上月薪?

利伸: 支持樓價唔會跌 但師兄唔好吹太大

繼續安慰自己

啱
深水埗踎響地鐵站爛身爛世好臭好多烏蠅圍住嗰啲阿伯都幾千萬身家
不過悶得滯想感受下做窮酸人嘅感覺啫

兩邊都齋講唔做 樓市gogogo

總有人高位接貨嘅

你講哂啦

真

樓價係要美國出手攪金融先得

你走先

連登仔好多都喺賤種嚟，把口勇武 日日吹末日風向，鼓吹細路出去送死，自己嘆冷氣睇股市樓市 儲錢入貨。

真，成班窮閪成日唱淡
條dr mk日日開post話咩成交又蝕，笑撚死人

跌多兩成都唔夠錢買啦
港樓世界末日都唔會跌

唔怕時事台戰士話你係五毛？

屌08開始放長雙眼到宜家都未跌呀12年啦，仲要放長到幾時先唔托呀

樓主都On 9！
局長話2020年樓價一年升10倍，但係宜家仲差過2019年，得半年時間追差10倍落後。
不推文回覆！

無所謂，反正都唔諗住香港買樓

Cls 一出就跌咩 直插100萬？
外資一走自然會跌 放長雙眼 要托 沙士個陣一早托左

買樓買咁細單位 不如去外國打工 住間大宅

成班港奴繼續喺香港生活買樓 繼續做中共奴隸幫中共輸血
香港人真係唔死都冇撚用

晒氣啦！國安法嚟到大把人要走，只係仲搞緊手續，識唔少舊同事都走晒。

呢排 即係幾多年

吹大啲1908年開始丫嘛

0809年都要等仲好意思話鳩人講放長雙眼

下？0809樓價高過03幾多倍呀你係咪弱智？個個連登仔話等沙士價買樓㗎，on99

唔關國安法事
係連登話趺=升

點解仲要自己呃自己
托市上年講到今年

我已經當香港係大陸
我先唔會用幾球係大陸買樓

好撚多倍喎又真係

班連登仔係咁架啦
睇政府數據24-35歲既人得大約21%係搵3萬或以上
然後就有一大班人話好多人唔報稅...好多人有被動收入..政府數據唔真
真係笑到我痴線，9成人被動收入咪就係黎自銀行個d「息」

好彩白表抽到居屋

當人人都係奴隸
仲會有人行出黎咩

幾日？講左好耐喇喎

點會呀，琴日財委會先批200憶社署買160個物業單位

其實樓市係要遲反映d

無敵剛需

依家落後要追返大陸樓價

引渡條例戈時都聽人講過
一年啦 跌咗係邊 睇過

連登仔大部分仙都唔仙個書都唔讀多
教人點分析經濟

如果香港樓價要短期暴跌
我諗唯一嘅可能係大亞灣核電廠爆炸

遲遲遲
遲你條毛咩
舊年反送中就遲下
武肺又話遲下
國安法又話遲下

遲到2047?
事實係根本唔會跌
同支爆一樣，只係一堆廢人終日幻想

200億買160個?
1個要億幾?
買豪宅呀

呢個我明喎，因為身邊真係有幾個家庭都係咁，逼住要租樓住。但係就嚟40歲，如果而家唔落按揭，就會夾到佢之後越嚟越難申請到按揭。但嗰個唔係我黎嘅，我零七年一早買咗

岩岩to sea新盤
人海多到
睇唔到有下跌空間

當然
有剛性需求嘛
不過連登仔話全部都係做媒